想請教一下 勇武同和理非的定義和合作 (特別係沙田友!!!)

利申: 本人無account暫借朋友的一用

我10月1發夢去左沙田, 作為無用既和理非同幾個朋友一齊都係第一次參加無不反既集會。
見到有咁多人一齊出來都真係好開心

言歸正傳 (真心想討論唔係搞分化)

1. 和理非唔知做咩好
- 隨左跟大隊行之外唔清楚路線同目標; 同行有d細膽既朋友不停問究竟去緊邊
- 雖然運動無大台, 但大部份和理非都會聽勇武指揮配合. 如果有大約目標請廣傳
- 好多勇武手足都有講過沙田大部份都係和理非, 其實都係一個優勢可以利用番.
- 其他和理非: 我覺得大家最重要係盡量聚埋一齊唔好散開!!!!! 好多時係因為人少有d怯, 我地如果同大隊「走失」左就沿路collect番其他和理非。記住黑警見到咁多人都會驚

2. 魔法傳承和職業轉換
- 同行友人發現個別新手魔法師對魔法未上手但又唔識幫手
- 有心想轉做哨兵但無從入手
- 跪求有經驗既手足share入行知識

最後俾番個account朋友之前想講
有勇武保護令我呢個和理非覺得好幸福
小妹覺得手足無人受傷被捕就已經係贏左
要記住黑警雖然抵死但係我地要做既係打低個政權唔好搵命同d黑警搏好唔好? 約好左煲低見大家要守承諾

Pish

推